3萬警有幾多細路讀緊香港中小學？唔怕9月1日開學？？

歡迎各大中小學生提供進一步消息，以便保護各弱小犬隻，免受精神及生理上凌虐

推

一班三十人通常有兩隻警蓄家屬

唔好廿八個打兩個 呀
車輪戰上 隻揪好啦

咁多，繁殖能力有無咁旺盛

老豆老母做狗

一胎12隻。。。

Push

支持
想保護小孩免受傷害
特別係開始成熟嘅少女
容易成為被除底褲目標
要保護

同學仔呢？

開學就來到啦